要將所有責任全部歸咎於林鄭月蛾

我地要佢體驗失敗 所以野都要講因佢而起

包括送中條例，
香港成為大陸病毒中轉站傳播世界，
取消獨立關稅，
全球反共，

都係林鄭造成，仲有背後操控嘅中共

我覺得應該講多d法官
林鄭中共仆街就係人都知架啦
但唔少港豬睇唔到獨裁法官喺運作一個獨裁社會時所扮演的角色
繼續接受法官對義士的審判 咁唔係辦法